確診余錦基11.22現身商場活動 除罩與多位索女車模合照

上流社會武漢肺炎疫情大爆發，日前確診的汽車會會監余錦基現正留醫屯門醫院。《蘋果》昨日報道，他於上周日（22日）曾到訪太古城Audi旗艦陳列室，其間一度除罩飲咖啡及與朋友聊天。《蘋果》今日再收到爆料，指余錦基上周日除到訪太古城外，早上亦到葵涌KC100商場參加一連兩日的大型活動，其間更曾除罩與至少10多名模特兒及嘉賓拍照，當中包括香港經貿商會會長李秀恒。此外，香港汽車會會長李耀培、資深車手陳又男等名人亦曾到場參加同一活動。藝人方力申則表示只在活動舉辦前曾到場拍照。

市民報料指，余錦基於上周日至少參加兩場活動，其中於KC100舉辦的商場汽車聚會，連同嘉賓、模特兒及記者等至少有130人參加，他們一度在停泊近百架超跑的停車場除罩合照。余錦基當日於早上11時半到場，其後與多人在場地除罩合照，根據《蘋果》收到的相片可見，經貿商會會長李秀恒更與余「身貼身」合照。消息指，估計該拍照環節至少涉及10多人，余其後曾在商場「周圍行下」。
此外，根據該活動報道及圖片，藝人方力申、創世電視榮譽顧問葉家寶、香港汽車會會長李耀培都有參與活動。

死廢老

3隻再傳染多少

d女叫咩名 ,ig係咩？快d搵出黎
擔心黎緊會有model群組

Ok剌
要求身高 唯有降低「顏值」

又話商場個個會戴口罩既

識玩

有冇交換體液?

高鐘群組

雞模？

緊密接觸，包括內射

紅色幾大波下，是否pink

左邊插蘇鼻都話靚
右邊眼柒

有冇咁能高要求呀

5000食到嗎，有無老手知？

我俾250

包夜幾多

武肺口水都唔止250啦